Stranger Things 3 怪奇物語3 集中討論區

開定先

LM

Red Ranger係咪準備做新host

dustin真係好可愛

香港七月四號上

終於就快有得睇
佢地大得好快呀

Mike對腳勁長

lm

Mad max!

準備死

Nancy Johnathan Steve
我諗會死一個

Steve 好正唔好死

唔好搞Mama Steve

Steve媽

個角色洗底洗得好成功

Steve仲要做mama照顧班細路

估唔到佢16歲

故仔接住落？大得太快

Lm

已經唔係好記得之前S1 S2

隻game今日會唔會偷跑
會唔會劇透左

Wiki話
S1 83年11月
S2 84年10月
S3 85年中

班細路都係15年尾開始拍
三年已經大到咁特別係mike

呢隻碟好正
不過差首ghostbusters

PS4出咗今季theme

琴晚換左

幾時有得睇

聽日晏晝1點左右

D細路大得好快，希望唔好咁快走樣啦

Mama steve 唔死得

真係唔偷跑
防劇透

細路大得好快

暫時係咪冇講今季有乜野新角色加入？

同steve賣雪糕條女

其實我想有新一批細路加入多d

正

香港時間幾點有得睇

香港要聽日

希望有好似eleven咁嘅奸人抗衡一下

今晚過左12點會唔會

應該唔會 好似通常都係同外國同步

上季el離家出走果part其實係咪伏筆嚟

請各位戰友不要輕敵 提防白色恐怖 分清敵我 求下你地記住 驕兵必敗

正式宣傳 全連登進入緊急狀態

唔想睇
預佢爛尾

仲有兩季扭轉

好期待

睇到話同(switch) stranger things 3 隻game 同步 12個角色用同可以 co-op..

Steve 媽媽真人係唔係吸毒?

如果有限季數比佢寫完故事而唔係死拖爛拖我覺得唔會爛尾喎
權遊就唔好提

今日冇偷跑係咪防劇透

墨西哥版會唔會早啲

已經唔記得上一輯講到邊

講到阿Will出返嚟但成日睇到upside down啲嘢
上季尾係喺棟lab度打怪
然後BBQ結局

今晚12點定幾時有得睇

Will 出返黎見到大怪

Will今季會唔會好過d

一定重戲份啦 前兩季隱形咁制

Will呀哥

呢句笑死

S3 主要圍繞咩？
上季個黑妹伏筆唔知會唔會交代返呢

S2好重喎

上季尾舞會好正
D歌又揀得正

都係出返黎既事
s1真係唔影都唔記得佢係異世界

係唔係一過12點有得睇？

Will 片酬係咪同其他細佬一様

佢少出鏡咁多

唔係

S1開頭我覺得will同mike好似
不過S1 Will應該只係算配角 冇記得佢地宣傳期都係主要el加三子
係S2宣傳期Will先成日有份出嚟

第一季應該片酬差好遠
第二季我估點都係Millie最高片酬

好心急

幾點有得睇？

想重溫返第一至第二季可以click呢度

等左好耐 留名先

幾點

應該美國時間了，訓醒追撚哂佢先

啱啱突然醒起今日七月四有得睇第三季，早兩個月前出預告原本又期待又興奮，一路為呢日倒數著，結果被呢個六月壓咗落黎，突然間醒起就己經七月四號了

呢個6月真係過得好快...

過得好慢就真…

佢地大個晒

有未

官方ig story 有倒數
6個鐘後出

都係一次過出晒？

呢層真係唔知 冇特別講應該都係

期待

我最鐘意佢

希望一星期出一集，咁先有追劇feel

俾人屌死
緊係一次過煲啦

一次過出哂呀

最鍾意佢同化學老師9up

Netflix點會唔係一次過出

成個6月無心機咩都lost interest咁 終於有野值得興奮下

屌 same same啊
真係成個月無試過有期待既感覺

yes.. 過得好慢
每一日都好難過 每一日都覺得乜6月仲未完
見到post先醒起有s3睇
個心好想睇又好唔想睇好矛盾

其實我好討厭一次過出晒呢個做法，
會搞到我未睇晒劇之前唔敢入POST，
變相冇左一邊睇一邊同人傾既感覺。

有啲劇真係每星期update一集咁
不過stranger things就不嬲一次過

普通電視台咁做好正常
但Netflix咁做嘅話會搞到好似迫人買兩三個月會員先睇得曬一套劇咁

Netflix原創劇而冇賣比其他台（例如riverdale）就會一星期一集
其他基本上都係一次過放哂

不過hulu同hbo既劇都係一星期一集

有冇人估下今季邊個最大機會死

原來係咁
Anyway我自己鐘意一次過出曬呢個做法多啲
一星期一集嘅話到後期我好易唔記得前期劇情

原來係一次過出曬
無咁追劇既感覺

但唔洗等都幾開心既

唯有你自己一個禮拜睇一集

無得討論仲辛苦

我鍾意一次過睇晒 追劇晒氣

有未呀

三點（應該係）

11成日戴眼鏡

已請聽日假今日通宵煲左佢

我都請左

咁癲

順便打埋隻game

等得好苦呀屌

原來我並不孤單

如果佢一星期一集就好笑

5分鐘後要潛水

睇開都知咩事

係咪真係準時三點有㗎

之前有個研究話
一次過睇曬成套劇，同分開睇，一星期睇一集
前者留既記憶會弱過後者，簡單d講就係一次過煲完，劇情會比較難係腦海建立長期記憶

難怪咁多人都唔記得晒

個人覺得

出左

就好似你考試前臨急抱佛腳，係咁背入腦，考完試就會咩都唔記得曬

上了

有啦有啦

一星期一集，同人逐集討論 = 定期溫書
一次過睇晒再討論 = 淨係睇過份note一次就入去考試

我相反喎
Supergirl一個禮拜一集睇睇下都唔記得
St得果八九集 一次過睇晒冇問題

Billy

dowm緊未睇
應該要潛水幾日

係囉
我都仲好記得

咁可能係我問題啦
總係覺得冇得逐集討論，大家一齊估下下集劇情，感覺係冇咁過癮

得8集

唔緊要啦，最重要係已經出左，大家呢個七月終於有件開心既事～

冇得download?

2019年啦 仲download

有冇人會重溫返上一季先睇

好在最近先開始睇 一睇完第二季就有三

由頭睇番次先

點解我未有既

睇完第一集了
抖陣再煲

煲老藕
改名做怪耆物語啦

日子過得慢
但所有事件轉變得好快

唔記得哂 等左成年 又要煲返

好好聽既歌

會有season 4

11越大越靚

好似一早公佈左？

我唔清楚，無留意開stranger things 既新聞
頭先睇完個ending,今集隻demogorgon 無係season 2 Will 個夢入面講得咁勁，而且死左兩個仲可以發揮既角色比較可惜，不過Eleven 係最後既轉變令人期待佢會係下一季會有咩作為

想劇透嘅話請四重加密

Sorry，收到

睇緊第一集
第一個感覺係佢地大得好快

S1同S2比個樣都唔同晒

由型變柒 由濕鳩變英雄

Steve變左on9仔

Will都仍然係冇存在感
睇左兩集
好正

已經睇到第五集

你3點開始無停過咁睇?

睇第二集差啲以為佢用葉蒨文啲歌
Google返先知原來係Madonna唱嘅原版

佢飛住黎睇我估

係準時睇

Netflix都無得fast forward
一集50分鐘左右
時間上啱啱好夠佢睇4集

電視個Netflix app 點更新..? 成日hang

可能係部電視唔夠ram
利申舊電視成日彈

要食飯了抖抖先

新一季冇咩新意。。。

講真有d 失望

喂仲未有得睇既喂....

佢地把聲都好似變左

同上季比點？
上季好一般

又係潛入 又係救人 只不過換左組合

noah bb

未睇lm

睇完第一集，都幾差，都係S1最好睇

班細路發育得勁快，同一個look但個身拉長哂，好奇怪
好似睇緊足球小將咁

特別係dustin
條友隻腳生哂腳毛又長

係佢最怪
btw原來個雪糕店個Robin係Ethan Hawke同Uma Thurman個女黎

Robin 好正

算啦 其實新1季係最完美 最有新鮮感
之後既都只係普通不過既異形片
會睇都只係因為班細路 而唔係個劇本

一嚟就打茄輪

其實第二季結局打車輪已經睇到好尷尬

Bob

好想同eleven打茄輪

做未

好想睇billy 食人妻

間報社有條友神似侵侵...仲要特別樣衰衰

第二季有啲尷尬
但係今季我覺得還好可能佢地大個左睇落唔同啲

第一季嗰下反而幾pure幾true

雪糕妹好正

一開頭

Max性格可愛左好多

真 同lucas 好夾

睇哂 點解可以咁好睇
利申 特登拎AL睇

Spoiler alert

Eleven 開始有女人味

正式睇完

Sorry 加得唔夠多唔好屌咁大力

屌～

雪糕妹對波係咁震 搞到我分晒心

Spoiler

最差係今季，劇情鬆散到一忽忽，頭兩集完全唔合格

有d 悶。。。

角色成長只係成熟左唔玩d&d 咁大把，
其他地方完全展現唔到出黎
群體打boss 既時候明顯都係未分配好啲工作咁
好似max 咁演左八集只係為左

Will

join Netflix 啦

我係話netflix裡面搵唔到黎down

剩係可以撳play制由s3第一集播

連s3集數都睇唔到

啱啱睇完 估唔到第三季仲好睇過之前 打破左事不過三嘅定律
分支各樣線索跟住合流 最後再分散做任務又一環扣一環 好感動

個人覺得都係超越唔到S1
但係依然值得睇
我自己會覺得今季好過S2

Btw有冇講過Stranger things最終係有幾多季？好似係4/5季？

[/quote]

睇到停唔到

我都係聽日返工實眼訓死

我要返早
但又想睇埋落去。。

聲都變埋

好醒目

啱啱睇完第4集要抖抖先

有個位flashback番去第一季 真係唔同曬

第一集個MILF 好正

今晚返去睇

呢套劇個美指好勁

下一個season 幾時?

煲完有啲空虛了

睇完感覺係sad

本身諗住會有第2季個幻術黑妹出場點知冇
Dustin同警長係地底比不明物體噴中, 今集都冇講到, 可能果個位單純搞笑

睇完

有兩個位濕左眼

最後係咪都冇講點解要食化學品 定我睇漏左

唔好意思 唔識加密

好慘

81年已經加左叫第四集new hope

三季都有特色
我自己越來越分唔到邊季好過邊好季
一就當然新鮮感最好
二三有位比較弱 但係因為角色已經有感情 好多場面同安排又補返不足位

主角們估佢食夠 但又冇講點解要食同點解食夠

老師今集出得一幕

Thanks 我以為再後啲先加上去

13號?

想買dustin件tee

好似008定007?

第2季SHOW到好似仲有其他超能力者咁, 都唔知幾時會講

呢條線我麻麻地

我都麻麻地
但係我覺得導演好似幾focus落eleven既self-development 咁

我又回歸啦

Dustin同班友重逢兩次
兩次都係轉頭就閃人

尋晚一次睇晒
我8集大家有冇覺得唔夠喉?
好想佢地4子可以一齊行動，群戲多D

呢兩季都好少同其餘四個有交流

忍唔住又一次過追哂，空虛感又黎了。

唔識加密法，驚睇劇透既skip我呢個留言。

我覺得steve真係成套最悲劇既角色，hopper唔係到個種情緒比我都冇steve咁sad我覺得。

steve係廁所個個位真係睇到我由心而發感受到個種刺痛，一野插左個心到，明明robin真係完美親steve，結果竟然咁樣，佢兩個真係親到仆街。

話哂成套劇我最愛既角色就係steve同dustin，其實steve條線真係好鬼浪漫我覺得，兩個年青人加兩個小朋友既故事夾埋一齊個種錯中複雜既感覺，編劇將steve同dustin擺埋一齊真係寫得非常之好。

但steve真係好悲劇我覺得，明明robin係完全屌打nency竟然會有個咁既結果真係個心當堂完全接受唔到。

開過 度門未閂實先開到

咁應該係咁解喇

真係好鍾意今季既robin 可惜唔可以同Steve一齊唉

Steve真係慘到極點

但冇解釋點解佢地要開?

冷戰 美國佬做到既野都要做到

幾鍾意個俄佬科學家

同埋最後一個俄佬都冇
好想知佢地點走

寫新角係有計
第二季同今季新角色都係寫得好好

明顯俾人當左黑歷史
其實有其他有異能嘅人係okay
但佢個城市背景劇情同啲角色都完全唔match套野

唔係小鎮已經冇左feel

之前話至少4季

宜家睇黎應該唔止
講到俄佬咁遠

我覺得係時候要拍套電影上映

我無野講

終於玩得 唔驚劇透

邊度有得玩

佢地大個仔啦好似mike咁講佢地冇理由會永遠係地牢玩D&D
其實佢地友情不變已經好好
少少爭吵實有 但係佢地每個人既性格都唔算太倔強 又就得人

電影咁短時間好難好似劇咁
不過佢地又隔兩年先出既話真係全部大人樣
希望係一年一季

不過Millie檔期應該難就啲 佢好多野拍

Ios好似未有

我覺得佢可能係bi

幾正 居然冇爛 令我好期待下季

變scooby doo

玩switch版

真係成個故事順住落 當重溫都得

5日睇哂3季 好空虛

Robin

原來佢係Uma Thurman個女

明顯舖下一季

我都覺會唔會係伏筆話hopper未死

個雪糕妹好正

我希望係 Hopper個角色好慘

明明大爆炸後d俄佬仲未死

可應夾走左佢

隻gamw max會令補血跌多d
就係因為止血個幕

但係最尾都俾左一段獨白 應該唔會玩啲咁嘅野 美國佬我估係禿鷹

Btw just 睇完 好好睇 好sad 好想喊

屌，第二季爛尾爛到

你講上季

最sad係諗到佢先剛剛開始有返個女El
Joyce又應承佢date
結果

will 咁靚仔

佢同Ethan Hawke餅印咁
反而唔係好似Uma

係啊 真係好有爸爸feel
由其係入mall個下 El好似搵返安全感 有人照顧佢咁
好有feel

咁又係

今季11幾場博鬥 每場都睇到好緊張

大家有冇發覺第二集嗰類似鎮長嘅角色隻錶同rolex新出嘅錶係一樣

希望冇柒到

終於睇曬

Max都睇ww 重介紹俾11

雷達will

佢ig明明勁型勁靚仔
髮型同衣著好重要
想佢有多d發揮

DC+1

btw Max把聲好鬼好聽

利申：未睇晒

全部都大個咗好多

Eleven啲超能力好似勁左好多

跟住肥仔好鬼搞笑，佢啲牙真係冇得頂

Max睇漫畫其實都唔出奇

但係robin竟然識cyborg

Robin好撚正

好撚好睇呀Dustin真係好cute

今季完得有啲突然

睇完好撚sad

希望下季復活Hopper

睇完
而家感覺好空虛

1>3>2

睇到第5集見到思樂冰好懷念

Dr. Alexei

Steve 今季繼續加分

佢真係好正

屌又要等快啲拍啦

最後一集後尾有個類似彩蛋位 嗰啲白老鼠俄佬係邊到黎??

喊撚死

Feel到警長未死
下季實出黎救世界

Btw最後11係咪跟埋一齊搬屋

屌你老母無啦啦搬乜撚野屋

全部一齊開開心心咪算囉

Eleven同Will離開左個鎮會安全啲
唔係點解Joyce一早想搬
同埋Hopper唔係到真係得Joyce會照顧到佢（佢地仲係青少年嚟）

我覺得Hopper應該未死
應該被俄佬夾走左啦
同埋d救兵黎到個時d俄佬都走曬一個人都冇
好有可疑

俄人捉咗Dr. Martin Brenner

因為show runner好似講過佢會返嚟

警長如果冇死 咁今季ending讀信起歌冇意義

Btw

肥仔條女好可愛

每場都鋪排得好好

Billy班成怪企係到個到好有Thriller feel

其實個女人咁老都食得落係咩心態

睇佢地睇戲 又想開番套回到未來黎睇

其實都算有解釋點解會食

其實都唔駛加密，post名講到明討論第三季

最尾果段獨白係正，睇到眼濕濕

估唔到果封講稿會留到最尾先講出黎

其實我覺得咁樣完左佢，個故事都算好完整

再出就驚佢爛

雪糕女 求多圖

上季陰謀佬講過俄佬入侵小鎮

幾驚陰謀佬會死
好彩冇事

Mommy issue

開始馬拉松式咁睇，期待

睇到第3集ja

請求Steve快將Robin變返直唔該

佢兩個實在太正

睇過1，2 記得一般

Billy 真戀母

第一面真係好似老母

正式宣布
Robin 係Gay
同整死Alexis 係最大錯誤
仲想睇Alexis 同條癲佬有咩搞作
兩個加堆好撚搞笑

係呀 2個都癲癲地
Alexis性格好可愛 好似小朋友

係，好可惜

el上季爆哂大技都阻唔到 依家俄佬仲要養埋 點撚樣玩

其實el既能力係咪冇得增強
好似冇乜講過呢方面？
見到el同billy打果part根本唔夠打

笑咗 佢係咪有睇周星馳啲戲

老母揼咗支槍比阿諾舒華辛力加

Hottoy會唔會出水手服Steve 媽媽

唔會如願架今季hopper 死就係例子

其實佢真係死 劇情方面睇都幾好
好似got咁 唔會下下有主角光環
但我覺得好大機場s4會出返嚟

其實喺個鎮遇到三鑊呢d 野，正常人都搬啦
咁多傷心事

off topic 問下
有無人有玩怪奇隻game
想知會唔會劇透

玩緊
完全係跟第三季故事落
未睇唔好玩

隻game steve攻擊人係飛甜桶雪糕

Rd唔係cw架咩

其實會唔會冇死？
最後話咩not the American

我覺得今季好睇過上季多多聲

上季D節奏勁差

呢樣真 幾條線+唔同角色最後聚埋一齊打BOSS好正

佢係lesbian唔緊要，但係點解前面要同steve有咁多鋪排先
好似最後一刻先決定咁

笑個陣個樣好仆街

同禿鷹一齊笑個下仲正 笑到仆街

有個賤人前夫 後來嗰仔失蹤差啲以為死 男朋友被怪獸隊爆肚 個仔被怪物上身差啲死 以為安穩點知怪物又返嚟 曖味對象又被自己炸撚死埋

其實最慘係佢先啱
天煞孤星

steve邊到夠佢慘

如果下集又死個仔 我真係覺得編劇cls

好似特登整個twist咁
之後steve response得好好

最慘係個俄仔

佢個笑容係好天真果隻
係人見到都覺得好舒服
why

Jim Hopper最後會唔會入左個入口 所以傳送左去蘇聯個邊既入口?
而班蘇聯人咁想係美國度開入口係方便入侵?

同埋Coca Cola落咗好多錢買廣告

今集Will終於唔洗比人救但都係無咩用

Steve真係回應得好好
始終80年代都仲係好恐同，佢咁樣真係好難得

佢作用係令套劇即時入肉

Moving Fire Alarm

s4變身怪獸打怪獸

俄佬用黎開門支化學野我諗起忍者龜

有樣野大家好似無討論過
點解hopper今季肥左成個碼
係特登增肥成咁 定係真人放棄左修身

今季4條線最好睇一定係steve,dustin個條

之後就hopper,joyce

好鐘意steve, Robin同Dustin
但Erica十足十現實中會中佢一鎚嘅懶醒細路

一開始見到佢地互嘴已經唔太想睇

啱啱煲完
今季真係回復水準 幾驚好似第二季咁

有好多回顧前兩季嘅畫面 真係令人好懷念
新角色拿捏得好好
驚得嚟都有好多笑位

好似話佢地就係鍾意erica果種懶柒醒
本身佢淨係得第一季小小戲分最後係咁加戲比佢

狂嘴又奇怪咗啲
好彩得一集係咁

美國人口味

同埋今季Nancy行動力MAX

有冇人覺得呢季好多拗交位好煩

佢今季勁左好多

Dustin+steve係編劇做得最好既決定

啲火花大到

反而mike 佢地就掛住拍拖
睇到煩
今季最鍾意都係steve 個條線

要drama嫲
第二集輕鬆分手，又加啲男同女鬥咁

btw lucas 同max 睇唔出拍緊拖

果到我打錯左個字我下面有補返

第一季rd係netflix原創係一次性放哂（同埋高質好多）
第二季CW要左先一星期一集

最後三批人assemble真係睇到起雞皮

我覺得佢地拿捏得幾好
第二季mike同el分開左一年 咁實係糖痴豆咁
同埋學Joyce同Hooper咁講
佢地係青少年 青春期
我覺得處理得幾好 el同max果段都正
教el唔係一定要有mike係隔離

可能hooper離開都會令el成熟好多

今季幾批人集合返比上季做得好
流暢好多

Dustin同steve重fd過三子

終於睇晒
今季劇情比我想像中保守,驚喜不大
但啲角色互動幾正,所以都算好睇
本身以為個tone會有大轉變但睇嚟第4季先會咁做

終於睇完唔洗驚劇透了
但感覺好空虛 等咗年半咁就睇完了

真係 原來咁就過左3年

其實今季個flow同上季都差唔多
最大分別係上季多咗個第7集

同埋nancy Johnathan條線有進步

上季Max同Billy都比人鬧架
但今季十分討好

最尾俄佬應該帶走左警長？

Billy今季只能講唔好彩
但唔係討好

一口氣煲哂
集集都電影咁
el bb 真係型撚到痴線
btw 流左好多次鼻血 同一定係左鼻

今季劇本俾女性角色發揮更多
女角們今季行動力都好高 男角都後退左一啲 Mike變左佈景板
will又繼續做佈景板俾佢發揮下演技啦 s2時驅魔仲可以爆發演技
今季變成玩D&D未錄音機同摸頸雷達

認同起佢地唔想玩 話自殺好好笑

美國佬再接手研究是常識吧

對住steve. 講 You won a fight
笑到仆街

S3入肉快咗之外
基本上兩季個模式都係一樣

原來will真係gay

唔鍾意女人其實係咪一定基

其實我覺得佢思想比另外幾個冇咁早熟姐
唔一定係gay既 只不過佢仲停留係談戀愛=gross既階段

睇返上季最後其實已經埋下Dustin會將Steve當親哥哥咁
同埋得佢溝唔到女都係Steve鼓勵佢

比起同輩我覺得Steve既存在對於Dustin係一種安全感

可以係asexual/aromantic
不過will似係gay多啲

幾驚呢條感情線今季仲圍繞住三角關係

睇緊第三集

如果Will係gay
我會諗佢係咪有啲中意Mike

都有可能
話哂當佢啲朋友喺度拍拖溝女嗰陣，佢就被困upside down或者俾mind flayer上咗身

今季劇情冇乜驚喜, 好formula式咁發展, 前面幾集啲角色互動幾正，例如will覺得d fd 變晒呢part幾好睇，好帶出人大大下總會同細個d fd慢慢越走越遠，可惜之後冇發展落去, 係will打爛buyers castle就已經冇再交代佢地幾個既友誼變成點，後面幾集畫面音樂好好睇，但就有啲單調，感覺係咁不停跑跑跑咁

網上都好多人ship佢兩個
可以喺youtube search下byler

今季真係好睇過s2好多
舖排到唔同既怪事 再慢慢串連一齊assemble打大佬
每team人都勁有火花
呢個鎮d人究竟有幾鍾意探險同查案

仲有經歷左個仔失蹤差d死同埋目擊咁多怪物
Joyce終於肯搬了

Byler 同Mileven 大戰咗幾年

每季死一個B字頭

但好似都係官配mileven受歡迎啲

Winona Forever

今季Will對住Mike話El係Stupid girl果到
Byler fans一定係咁話佢呷醋

第一季同第三季都精彩
第二季我純粹麻麻地El出左去流浪果段

你見佢今季係咁講我地玩得D&D未就知仲係S1既Will嚟

俾多啲power雷達will啦

btw hopper入左upside down會唔會好似will咁多左啲奇怪power或者變下季boss

fat rambo

Hellboy

搬完屋可能又撞到其他實驗體

hellboy似樣呀

有冇留意nacy係木屋開散彈 佢reload完一次之後變左無限彈 開左起碼10炮

仲有估唔到will哥可以返黎拍 之前話佢吸毒講到美國拒絕佢入境咁

對今季幾失望 今季我覺得個頭太零碎 開左五條主線 同一大推支線 但堆支線又唔埋尾 例如 上面有巴打提到Will呢同Mike鬧交依part其實好好睇 但無發展落去 前面Billy同Mike媽偷情呢part又係開左個頭冇左個尾 主線方面 Nancy條線可有可無Jonathan個角色寫到毫無主見淨係識跟住條女行 最尾一集拎密碼個方法睇到我以為睇緊迪士尼電影 真係太過份地兒嬉 同埋Billy改邪歸正亦好無說服力 見大家普遍讚今季 可能我對依個系列expectation過高

希望撞到開新線啦
如果無嘅話s2嗰集真係多餘

其實有啲想屌女權撚
但reddit話咩80年代女權開始興, 所以駁唔到佢咁寫

Will越大越靚仔
但可唔可以俾多啲作用佢啊
全程都冇乜發揮空間

仲有好鍾意個俄佬科學家
佢睇卡通片同贏到公仔傻笑好有童真

其實密碼果度唔唱歌就可能唔駛有兩個人犧牲

成件事好膠

個集俾人屌到開花
應該當咗黑歷史唔會再掂

四子之中差dustin
未有親兄弟姊妹加入冒險

佢好似獨生仔？

想睇mike細妹加入

我反而覺得S4會集中講其他實驗體

P.S. 假設佢地搬左去城巿

Dustin屋企得隻貓同佢阿媽

上季咁垃圾 今季有返呢個水準已經偷笑

拎密碼唱歌個 part 我全部飛晒
完全頂唔順

冇人講el 拍拖果陣個sweet樣？

另外個frog face(mike)真係好樣衰，慣左仲好d，第一集全程突登唔望/掩住佢個樣

其實佢幾無辜

重點係Hop個樣

係 無啦啦搞到個女角勁唔受歡迎

一日睇曬
今季正過上季好多
雖然玩到去俄佬 但某d情節好tvb
Anyway 幾鍾意今集新女
亦希望下集（如有）會多一個異能者做伙伴

老母撼頭埋牆

仲以為Suzie係Dustin 吹下水
又或者咗個女仔就當係女朋友，
原來係真有其人

Btw 對max 好感度⬆️⬆️
情願睇max & 11 一齊玩多過睇 mIke & 11 kiss....

steve條線過癮好多, 其他幾條線好似太過正經

下個B係。。

傻下傻下好正

禿鷹同俄佬條線都好正

阻一阻大家

[推上熱門推上報] 7月7日九龍遊行之前有野要大家幫幫手

好正wo mummy

第三集玩Dungeons and dragons諗會唔會好似一季咁玩遊戲預告劇情
之後MIKE講自殺式救世我以為佢最後會死
點知係警長

我覺得第三集尾開始好睇
個系列太多角色
得八集整啲內心戲,對手戲交待下啲人關係點又拖慢主線怪獸又悶
冇個啲情節啲人物又冇乜角色成長,又變佈境版

係泳池儲物室段對話咪將偷情埋左尾
最後仲有講BILLY掛住佢自己老母,可能關事
NANCY條線幾好
咪係佢地調查到老鼠同阿婆有事
係醫院個到幾刺激
知有咩事緊係即刻搵班細路

係囉
一開波就比人控制，到清醒番果刻就要瓜

睇到第7集
都ok，有緊張氣氛 但成班靚仔做左咁多野好誇

好似
逃學威龍
007
百變星君

應該係gay
同埋本身劇本初稿介紹Will係twelve , is a sweet, sensitive kid with sexual identity issues
外國網民都有分析過前兩季有好多呢方面嘅伏筆，例如第二季舞會首歌有對應啲角色，Nancy係Every vow you make暗示佢break咗對Steve講I love you嗰vow，而Will晝面係佢笑住同嗰女仔跳舞，歌詞係Every smile you fake

變撚左做動作片

下一季我估會變埋做數字超能力者大戰

現寶見到呢d懶醒細路真係會想打佢

Steve真係一季吸引過一季
咁多個細路之中最鐘意就係睇Dustin，黑妹黑人憎得嚟個互動幾正
整體好睇過第一季，因為真係見到細路演技嘅進步

點解DUSTIN無得跟大隊

Where is my cherry slushie?

Hopper 係咪未死？

覺得hopper未死
最尾兩個俄羅斯士兵去搵囚犯餵隻demogorgon時其中一個士兵話唔係搵美國佬
我覺得電腦大爆炸時hopper係捲左入去upside down
Starcourt一事完左俄羅斯人搵到第二個地方開返入upside down條路
之後先捉到hopper同demogorgon

其實我預左真係有Suzie呢個人，諗住佢S4先會出場，不過估唔到咁快出左。

9成未死 hopper原本企個位無血無屍體

直頭少少爛都無

同時eleven 無左能力所以先搵唔到佢

佢兩個唱歌，Hopper竟然忍到口唔屌鳩佢哋

對佢印象唔太好

間接害左兩個人

知答案就快啲講啦

可以講完先慢慢唱歌架

同埋話I want to hear it
仲以為就咁I love you

billy 同 max 兩兄妹都正
今季加唔少分
雲露娜又唔使喊苦喊忽

前幾日返煲上一季先記得講到邊

Erica雖然串柒柒, 但係有腦又有身手
今輯忽然咁重戲份

上季好爆 幾幕已經搶戲到
今季重多戲份過呀哥

但今季最鍾意睇Dustin同Steve呢隊
劇情同角色都係最鍾意
Erica講野串柒柒又好得意
Robin唔洗講啦
可惜竟然唔係同Steve一對

steve由上季開始變左7下7下咁
今季去到後期集集個樣都係豬頭咁出鏡
第一季ge king steve威風去左邊

想睇新怪呀 好彩仲有第4季 希望唔好翻兜舊怪

King steve俾Jonathan打柒果刻已經收左皮

最尾果集喊到仆街
睇返封信果到。。。。 屌 男人老狗都喊到閪咁

但係諗返起當年冷戰 成件事就唔tvb架啦 我覺得

今日再睇多次呢季

因為真係好到位既講d野 感動既

king steve個定位去左billy度

今季Steve 好L慘
做左咁多野
以為有搵到鐘意嘅人
但原來係les

上季收左隻demodog屍入雪櫃
今季冇提過

可能隔左太耐
完全唔記得robin依個角色
頭幾集以為路人，點知原本係咁多戲份
愈睇愈正
不過我最鐘意都係max

新角黎

但係佢有講上堂果時會偷望個女仔望steve
唔知第一季有無依個畫面

Lucas話你見過幾多次billy有著衫笑到仆街

唱歌嗰度真係膠到不得了

真係想屌7條女

今季笑位多左

Robin應該係暫時最正既女
奈何要寫做les

今季有冇bts
上季個beyond幾好睇

Will幾時有女
第一季呢佢失蹤嗰陣喺學校有條女為佢喊定唔知咩

各位連仔快啲煲埋season 3佢啦好想討論 睇完有啲位唔明，我等各位連仔都差唔多睇曬先一齊討論 睇到好sad
btw 我好撚鐘意Max！希望佢大個越黎越靚！

You can’t spell “America” without “Erica”
笑到仆街

個女仔好似就係二季尾舞會主動搵佢跳舞
應該將佢配俾ERICA呢類肉食女

已經無人再玩d and d 得返will無成長

好唔正常 笑死

老師開車房門好似rick and morty

Erica見到個籠問Dustin 隻怪幾高，之後就攞左支電掍

見到今集雪糕舖果度佢係咁比囡囡請食檸檬即刻去返第一季睇返King Steve果時
點解一變好人就會即刻無女鍾意
明明而家正過第一季咁多
比個好女仔佢呀

心靈差距 will仔入咗upsidedown咁耐 另外3個𡃁仔話晒都經歷過救人呢樣嘢 成熟啲都啱嘅

因為個地方太多唔好嘅經歷 will仔被捉 bob叔死 hopper死 對啲小朋友成長唔健康

Robin bi?

自認les 係咪bi無講

好盞鬼

仲俾個細路笑佢打交冇贏過

11呢個look好正 好過中分
但係出一出就冇

成個欣宜咁

知唔知switch點樣買隻game?
轉曬地區個Nintendo eshop都係冇

係俄國酒

美服有

Steve上季同Dustin好有火花 今季有埋Robin

係咪region 度轉美國？因為我轉左都冇

嗰段好正，呢季好多反高潮，但又冇違和感

開美服acc

唔知點解millie真人啲造型次次都過份成熟
明明佢打扮返15歲 化小小妝仲好睇

呢到勁cute

唔加Robin落去8集佢兩個都未解到個code

俄仔嗰個shot拍得幾好 好繫動情緒 由本身為佢高興一野跌到落谷底

8集應該譯到做英文嘅

依part擺明gag㗎啦，符合番ST風格
Btw本身以為S2個超能力黑妹會出黎救世，點知無

Smirnoff

好唔好玩

可能嗰個年代啲人無分咁多

40年代嘅Kinsey scale已經有bisexual呢個概念㗎喇

我覺得唔錯
有d心思
又可以用晒咁多角色過癮

點解關門，隻野就死？

今季真心好睇 睇完一集想追下集
S2要睇下停下先完左

你係咪skip咗第二季

依家先睇完

今季好好睇冇咩冷場

廁所表白有啲sad

最尾彩蛋 俄兵講唔係美國人
希望係警長啦

重有門

Nancy對Robin呢個同學無印象

好撚醒目

節奏控制得好好

但點解俄羅斯嗰邊仲有一隻可以生存到

隻game要幾錢？

Billy
其實佢幾型 佢同max既style好正

20蚊美金

唔係Halloween睇始終感覺爭d

好型

Max家陣咪孤零零一個

有lucas嘅

Robin

諗起max話billy makes every girl screams
Happy scream

向港產片致敬:
1. 唐伯虎點秋香
2. 死亡遊戲

levis 個件dustin tee 賣晒

我覺得編劇寫愛情片都好拿手
對對couple都好sweet

From Reddit

假如bbq end 都ok
但而家結果論就Suzie 拖耐咗搞到有人“死”
啲人憎佢憎編劇做乜鳩加唱歌都好正常，

好可愛

人靚衫靚

80s 既style 真係好正

呢句真

但係11冇左超能力成件事就好冇癮
應該關鍵時候會回復返

呢季真係完勝 美指 音樂 同啲80s出產既樣勁有共鳴 好撚正

香港ps4係咪無得買

Hopper speech 好感動

加好多分

明明Nancy第一季個look好清純
今季個髮型同個妝

變左老母

但係係hopper既話 佢會唔會同隻怪獸二合為一

呢季真心正
喺商場同 奪心魔拉鋸 嗰一幕 好過好多電影

11: I closed the gate.
Netflix: No you didn’t.

最好笑係11講返happy screams呢個terms出嚟
Lucas定Mike問佢咩嚟

max好正

lucas 問
Max 即刻話doesn't matter

把聲好好聽

係掛 我美服買

好憎Suzie

Robin最後講到咁 又似會同steve有發展

上季機鋪打工個肥仔今季去左影帶鋪做
呢條友又係出得果少少但係已經好正

NANCY返工個打扮
個髮型同套衫好核突
咁靚女整件咁既裙同個阿婆頭
求其扎條馬尾好過啦

11啲衫花哩花碌

今個season其實個plot都幾奇怪，一開始mind flayer好似幾有腦，識得玩寄生，中間開始就冇啦啦融合根本維持寄生狀態啲人更加有用更加有威脅
上兩季mind flayer同門都有關係，今季唔知點解門同怪完全分開。怪因為俄佬開門而復活，但係怪唔去守門，門又唔出其他怪，變咗完全獨立嘅兩件事，直至結尾關門怪就死隻怪完全冇為自己嘅存在於人間努力過
所以氣氛節奏緊湊還緊湊，但係一方面完全冇咗懸疑感，所有內容都係已知，另一方面劇情直接重覆之前嘅分開推進最後走埋一齊合作套路，實在比較失望

直接啲咁講，唔認同恢復season1水準，處理上比season2好但完全冇新意輸劇情，整體都只係同s02持平，呢個系列係時候完

睇黎有第四季

No shit Sherlock

上面話學周星馳真係笑到仆街 好撚似

留住寄生人模式 100個都唔夠ele一個人打啦屌

門開得好細
所以冇怪出
但係夠MIND FLAYER攪事
而且MIND FLAYER又有一部分係人類世界

同意維持寄生仲有用
其實MIND FLAYER要殺11
寄生人類,動物暗殺仲好

其實我想知dustin同erica點救到steve佢地 點整個trap出黎distract班人？

佢地唔係用好似異形血個啲水咩

我都想問 有無人答到 關門點解會死 佢唔係講話因為隻嘢係閂gate前漏留既所以唔死 但結局又係因為個gate所以死？？？

係，呢套既美指真係好撚合時代，啲勁短褲，zip衫，顏色大膽，勁多間條等都係80s American style既象徵

仲有啲音樂，好多細節位都勁正
啲CG都落多左功夫

上tumblr見啲人估Max會唔會介入mike同11到
屌 咪玩三角關係呢啲teen drama既野

點解咁做

閂門死個隻唔係MIND FLAYER用人類同老鼠做既身體咩
隻MIND FLAYER真身應該仲係UPSIDE DOWN?

Lucas

未睇哂 但will真係好靚仔

主要係Max同Lucas唔似情侶
同埋好多人話呢季多左佢地三個人既畫面
而且今季最後el又要離開

個人覺得佢同mike都係潛力股
Will就咁睇應該會好高 Mike就好明顯大長腿

但billy一個爆seed都差啲打贏
定佢係頭一個勁啲?

我覺得用堆兵好過整隻大肉醬怪
Demodog唔夠11打,咪養到Demogorgon
寄生人變肉醬呢招都屈機
S2又唔用

I closed the gate

其實點都係解釋唔到點解唔去守衛道門，明明之前都有咁做

先唔講billy被寄生後夠打
其實淨係寄生記者之後可以控制佢哋主權意志要佢哋幫手隱瞞同追殺nancy都已經屈機
直接寄生主角 俄佬 鎮長都玩撚完

Robin 原來係 Uma Thurman 同 Ethan Hawke 個女

無乜印象條友有出現過

另外諗諗吓真係Suzie條仆街累死hopper 同billy，唱一次副歌就算啦，係要唱咁耐

聽返原版 冇dustin佢地唱得咁激昂

個演員喺其他戲都做類似角色

我比較想知佢地點知steve喺邊

之前Duffer Brothers 講過佢地準備咗五季既故事。

今季plot普通、但如其他巴絲所言、美指、音樂、服飾、彩蛋救返套劇。

其實第三季去完Hopkins 鎮的故事只是用基本act的舖排the rule of three、沒有問題。導演亦夠狠不留戀所有角色否則又BBQ大合唱ending。

期待第四甚至如他們所說的第五季將如何把它完結。

之後等9月HBO Watchmen 了。

原來Jurassic world有佢
又係一幕都好正

今季畫面啲顏色豐富左，靚左，更加有80年代感覺

剩係個商場入面D 道具已夠痴線

A Series of Unfortunate Events都有

有無睇 starcourt 個廣告 (netflix 入面)

好正

終於係兩日之內睇晒 今季D顏色對比好靚

上年steve賣雪糕嗰個？

未打完就SD左出街 今季緊張位好似無咁緊張，由期Nancy係緊院到隻怪已經可以直接食佢，但係都唔食，淨係係到叫， Jonathan又勁廢，開槍開車都係Nancy做，Nancy大個女終於同媽媽傾心事，Hopper約到 Joyce食飯已經估到命仔唔長，俄國酒都係，見到佢開心中大獎，預感佢應該都係差唔多，Billy如果死前換轉係Max喚醒佢人性而唔係El會感動好多，Will勁靚仔，可惜今次得無發揮

睇咗2集
懸念已經舖咗兩集都未入局

今季佢地分散晒，少左佢地一齊合作鬼主意好鐘意睇佢地成班一齊係緊急關頭用屎橋但又work

咁開槍不嬲都係nancy做嘅

我想知點解Dustin又冇咗啲牙?

我都覺得應該未 係最後個scene度個俄佬唔係話有個美國佬係入面咩
我條女就覺得最後放出黎個怪獸仔有可能係佢

今季好睇好多畫面勁靚，成個商場都好正
覺得遊樂場嗰到可以講多少少，初頭仲以為佢地會去玩下

Dustin唱歌嗰到我反而覺得好正
雖然條女煩膠啲但估佢唔到，仲要配埋其他人俾怪追啲畫面真係
而且今季噁心好多，同埋真正show到隻怪嘅能力
不過私心想佢講多啲upside down，對嗰邊世界好有興趣

個廣告最正係有steve賣雪糕
不過個商場咁大 重有地方可以放多d時間講下

cls 最後個封信

好睇，俄仔幾得意，班細路真係大得好快，視覺效果美術一流，玩埋俄羅斯，下季劇情真係唔知會點

無人記得偽俄Aerobic 佬

超市有得賣煙花 超誇張

歐洲真係唔奇

姐係做間諜就等於要拎俄國護照入境？
香港人都有BNO啦
駁故無咩問題
但用咗個腦先駁啦

最鍾意佢地個個 都長襪 cons /vans/vintage波鞋

個個人形象都好有特色

俄國酒真人咁型嘅

Will果箱野捐左俾erica

US國慶喎
同埋 槍都有得買 煙花有咩咁出奇

NERD

Erica好似好開心

可能代表下季既Will會成熟啲了

Toy story 3

又要等唔知幾耐先S4

我話怪應該要去守新門喎
佢唔守新門，而家一關門就玩撚完
殺唔殺el都冇意思

我IQ 低

S2閂門，佢走唔到，但留得低響度
但點解S3閂門，都走唔到，但直情死咗？

我都咁諗，出第3隻手咪 ，其他人係到食花生，應該學上秀咁人人一支鐵燒血佢，隊9佢

更正: 應該學上季咁人人一支鐵燒紅佢，隊9佢

咁雪糕妹都係

靠Dustin 同媽媽解碼我估要season 4先解完...

有邊次code red係有人應機
好似得11傷左之後mike聽到dustin叫
但係又冇電

s2一直有個位唔明 點解hooper要放啲嘢食喺叢林度 佢知el未死咩

我估15個月左右
S2S3隔咁耐應該係因為要啲時間plan埋S4S5走向
依家應該好快就可以開拍S4

係咪真係弱智
美國4th of July
唔撚知咩日子？

咁下季一開始係咪erica同班黑妹玩d&d

個後座力好大 最後一集爆哂出黎

咁可以話卷左阿諾舒華辛力加入去，搞到部野唔同左

地理之鬼

派老鼠入去自爆，好似上呀婆身咁上俄佬身
其實我覺得唔需要再特別討論mind flayer，因為佢明顯有劇情硬傷，承認佢今季個plot完全放棄咗邏輯合理性同放棄咗consistency就ok
我一開始就話佢爛plot，呢個係無容置疑嘅結論

已經唔記得頭兩季嘅野

其實演員都唔等得耐，所以應該1年多d 就有

應該用電台搵mr clarke算啦

你地覺唔覺佢有少少似 Joyce

Yeah, but your series is popular so...

呢段cult撚到爆炸好撚正喎

應該係因為S2太爛所以諗左好耐點補救
宜家應該係就到班演員檔期就OK

白人就是歐洲嘅小學雞概念

我都覺得正
尤其呢套嘢有太多唔好用合唔合情理角度欣賞

Suzie-poo
Dusty-bun

Robin
Steve
Bald eagle
Joyce
Hopper
Will
Mike
Lucas
Max
Eleven

Billy
Boss

睇完頹咗

Jonathan

好型
James Dean咁款

件利工民衫爭啲

其實奪心魔keep住寄生，直至寄生到11熟悉嘅人，hopper個啲，然後用落藥殺死11咪搞掂，使鬼整隻廢柴肉醬怪出嚟咩

其實有少少血腥..

Eleven cut 腳嗰度好似白色強人...

嘩天台捉手果度原來我睇左兩次都留意唔到

佢仲要zoom in影埋去
真係好痛呀葉師父

有無人啲童年回憶返哂黎？

今季口味重
老鼠爆屍 所有爛肉痴埋一舊
11隻腳果度更加恐怖 好似普羅米修斯劏肚攞怪出黎果幕咁
把刀劏落去有膿Jonathan重要申手指入去
好彩有其他人d噁心反應笑下 唔係幾惡頂

點解一關門 d怪就死？

斷左wifi

今集好過第2季, 雖然未到第1季咁好
trash talk真係多左D

睇完都冇長知識 慘

睇返 season 1 班細路真係大個咗好多

秘密軍事基地竟然咁易出入

拜佢個女的
希一次擺低後發現無左，再擺先發現el

係有d過份
重要行咁耐都冇人發現

關鍵時刻淨係諗起條女

細佬高高家姐喇，快d拍埋佢啦

原來係拜個女 真心唔知外國都有呢啲嘢
感謝巴打解答

其實我想知佢第二季去搵佢家姐嗰陣時會唔會留下伏筆

一定啦 有8有11 隨時final season整個超能力軍團出嚟打怪

我估有伏線
el無左能力 下次再打大佬應該要人幫？
最後一集應該大家一齊打大佬

第一季開始就好鍾意Dustin最記得佢屌Mike個老豆

Nancy真係好撚柒

其實除左唱歌真係唔夾硬架喎 由第一集就鋪Susie 依個人 已經講左Susie好撚聰明
講真 打俾Susie個到真係有驚喜
搵Mr.clarke其實仲怪 佢又冇無線電 緊急關頭跑落山去佢屋企咩

用macbook pro但係睇netflix都唔比錢 睇翻版

有冇人好燥佢地成日企定定睇啲怪變形 成日心諗跑啦好無

唱歌好正wo 睇dustin同其他人反應笑到癲
睇劇下下探究合唔合理有咩意思
最緊要有捉住觀眾效果姐

呢part都寫得好好，充分表現到共產同資本社會下既人民心智同見識，都反映到共產主要下既人民只要經歷下係資本主義下，係幾開心同渴望，都好反映到美國人既寫作主要作風，我幾欣賞

第六集MIND FLAYER對11話END YOU喎

最尾果段speech真係喊撚死

本身好期待佢地4子終於合體 會唔會有啲團隊合作打怪(用tricks唔係硬打)
由s1睇到s3下下都el打開始有啲悶

Will隻錶

就係知你睇到悶所以尾段特登收咗El皮喎

Host左佢咪end you

所以再次期待s4有啲平民技睇下

隻mind flayer 今次主要目的係殺11 or 好似巴打講 host 11
你唔搞掂11 開多幾次門都無用la
所以 樓上有人話隻野唔守門 其實隻野想搞掂11 only

成個系列算好好
同breaking bad啲神作當然冇得比
不過已經係佳作
係有兩個唔好嘅位

一係S2 出city 黑妹果集 成集垃圾
二係垃圾Suzie 唱歌拖左啲時間

咁得el有能力
諗起第一季Lucas用丫叉打怪

用左一日就睇哂8集
真心好好睇 多啲集數就好
想問下啲被抽乾既人最後其實有冇死到
好多人被吸乾催眠

BTW 其實billy最後意識醒覺個下
仲要見到面前有隻異形連嚇既時間都冇
都犧牲自己頂住佢 覺得好偉大
Max睇住啊哥慘死一定好崩潰
不過佢真係好靚 把聲又好好聽
而且其實我覺得will好慘
佢係upside down死而復生兩次(有邊個會想)
打擊咁大 所以睇得出佢好珍惜佢班bros
所以咁想玩d&d 好似以前咁
但奈何其他人既成長過程比佢快
個個掛住拍拖
仲有今集好少四子既同框 有啲可惜
不過Steve同dustin既組合真係冇得頂
加埋robin同lucas個妹真係好正
Hopper同joyce又係冤家情侶 餐飯約極都食唔到
真係天意弄人希望佢唔係真係死左
咁難得佢同11父女情深 係一個好爸爸
仲有俄佬贏左禮物走去揾禿鷹個幕
下一秒被射槍又係好sad..
兩個係唔同國家既人 但係可以惺惺相惜好難得
Nancy同johnathan呢對現實情侶患難見真情
Nancy依然智勇雙全 john真係好頹 但好夾
希望佢地唔好分開
醫院個幕真係好似睇緊喪屍片
仲有nancy其實幾靚但啲造型顯得佢太老

總括而言 第三季好好睇冇爛到
每條支線好緊湊最後assemble又分工合作個下後勁好強
而且製作好用心 淨係個mall同個carnival都已經好有睇頭
希望快啲出第四季 因為已經唔記得之前個啲
仲有steve幾時有女啊啊啊

啱啱先開始睇season 1
原來阿媽係異形4果條女
果時好撚正，依家人乾咁

係will以為閂左門有一部份無走到
實情係俄佬開左道新門，所以先有怪
所以最後閂返門隻怪就死咗

And billy

佢想END所有人

好爛口

好撚慘 睇到我勁唔開心

鬼婆係易老

套嘢一開始就係向 the thing 致敬

好正常
4X歲
套嘢仲要扮個小鎮窮單親老母

MAX同LUCAS:
Dusty Bun
靜一秒然後一齊TURN AROUND!!!
好正

煙花炸怪成個畫面好靚

頭兩季都ok
今季開始似dodo姐

直頭超越season1，分開推進係成套戲特色，冇咗就失望

真人同戲一樣

S4班細路大晒點拍

Agger 由第一集已經講呢個虛構女友
而且打比Mr Clarke 分分鐘都係焚機整緊模型聽唔到

我都覺得好有st味 咁先正

Frog face真係幾樣衰

三季全部角色都幾鍾意除左will呀媽 佢真係好嘈好癲成日瞪大對眼撩交嗌咁次次睇到佢都想飛

個生化女

咁其實究竟papa死咗未

硬係覺得佢爆炸前入左個門...
仲有最尾班俄佬特登提個“美國人”又係乜水？

你講聯絡Mr Clarke個個問題 其實只會係加多句“啊！我地聯絡唔到Mr Clarke，打俾Susie先”類似咁既對白
你覺得加左成件事會合理好多咩
至於唱歌個part 係劇組硬sell既gag 冇得講架喎

我都覺.....

最正係陰謀佬每次都可以準確講出角色既感情心理
上季Nancy已經笑到仆街
We like steve
But we don't love steve

...

歐美=美國=歐洲

仲有第二朝How was the pull-out

中文譯佢做俄國酒？
英文係 Smirnoff

仲以為商場係響片場搭出黎拍

呢張似harry style .

平時就似 後生leo

異形4都唔算最靚 幻海奇緣嗰陣仲正

有... exact7ly..on99 企晒係度

其實首歌係咪d 80s 節目既歌？？定新作？
感覺呢幕搞笑得黎好童話

做戲係咁架啦
我覺得最怪係第七集睇到隻怪黎緊重入屋 點解唔開車走人

係咁已劈兩下都好呀....
#yuphi 小智巴

80年代電影歌

最燥係醫院johnathan同nancy咁辛苦打到人形怪變返肉蟲 但仲要望住佢地慢慢爬出去合體然後變返怪 跟住先大叫run

有冇人覺得將隻手伸入11個傷口裏面嗰一幕好撚痛

不要說了

條女奶知咁大鑊咩

唔怪班俄佬唔怪隻怪獸 去怪個掛著男朋友又唔知真係救緊世界的小妹妹

借個位

14/7 已獲不反對通知書

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

做戲姐

似River Phoenix

自己諗下自己條女都知無可能即刻講
成個月無見過男友
一打黎緊係問下近況
點知條條話自己救緊地球 打緊怪獸
如果係港女一早線都cut埋

但係我最鍾意佢 bitchin’ 造型

覺............全部食花生，明明前兩季大家都有幫下手，雖然無用，今季個個大過晒反而嚇到企定定唔識do，求其用火把或者燒紅支鐵插9隻怪幫下手都得掛

隻怪明明食得Nancy，仲要係面前叫，拖時間

個門鎖都好野 隻怪都撞唔開 要門縫塞入去

喺對講機不停repeat Bald Eagle 嗰幕笑到gap gap聲

嚇到呆左都正常呀，今集隻野大隻左又行動快，同不嬲都係得lucus係勇武派，will冇行動力, mike就例排等el黎救

唔知之後仲出唔出呢？

隻怪弱智
最後Billy幫11擋個到
隻怪一嘢fing走佢咪得
係要慢慢插死Billy呃出場時間

唔係話分開推進然後聯合唔好睇，不過三個season都係得呢招就冇新意兼審美疲勞囉
就算要維持呢個模式，其實都可以有啲新玩法例如如果中間swap teammate可能可以睇吓其他角色互動嘅化學作用，亦可以係比角色成長嘅機會
而家明顯好多角色開始面目模糊，變晒配角同閒角
坦白講，呢個s03執行得好但因為其他問題，所以根本只係同s02持平，你話超越s01完全證明咗你鑑賞水平有待提高

正係識係度r頸

接受唔到

惡過狗，我覺得好睇有咩問題?
演員演技進步
緊張感提高
服裝，佈景，CG，音樂都做得好好
我唔係讀電影，我唔係oscar 鑑賞家
我作為觀眾覺得好睇過s1

macbook睇老翻
好撚心你啦

剩係可愛已經夠曬

點解要咁樣打尻冇牙仔

所以經常ff佢地會合作打怪 will負責做雷達感應 dustin用佢啲電子野 lucas用丫叉攻擊 最多俾垃圾mike埋尾

睇套劇意見不合就去質疑人地鑑賞水平

條友當左自己係邊個

日本驚安都有啦

諗到都

其實唱歌要表達既...佢地始終仲細

我自己睇法係mind flayer的確聰明咗
但其實都仲係睇唔起人類，有威脅都係得11
所以佢開頭其實唔係想要軍隊
班人只係寄主，用黎幫佢自己吸收養分
好似養豬咁，時機到就吸番曬去壯大自己
留番一個Billy做細微嘢，自己去追殺11
而後面睇到佢殺唔到11都想寄生佢
我當時仲諗佢可能想吸收11嘅力量
所以11之後先喪失咗超能力
由於佢根本就唔相信人類嘅能力，自己又得一隻
根本冇能力分心去守門
殺11或者得到佢嘅力量就係首要目標
因為佢知11嘅能力可以開門，只要搶到呢個能力
門佢幾時再開都得

D細路大得好快，快D拍埋Season 4

佢好似47定48歲啦

佢做Heathers 嗰時好正

係咪得我一個鐘意 Billy
愈睇愈覺得steve個角色好可愛
S3我覺得都仲係好睇嘅 但劇情上真係比較弱
至於好唔好得過S1係難 始終因為冇左新鮮感？

呢啲劇怪獸有浮動智商，劇情需要嘅時侯可以好有腦，亦可以無啦啦停低唔追擊 張牙舞爪阿阿阿但永遠唔咬落去
總之劇情需要大過天，想要咩人死咩人唔死睇編劇安排，而編劇腦中完全冇邏輯冇合理性冇一致性，只有佢想表達嘅「畫面」
所以有啲劇情擺到明係完全唔符合佢自己個邏輯，例如一開始係要獻祭啲人去mind flayer主體，但中途老鼠自爆都可以有感染力控制呀婆etc.
有啲人睇tvb睇到變咗智力同隻弱智怪獸一樣，完全唔識用腦思考一吓套劇嘅劇情安排，人哋討論劇情有咩問題佢就一句「我鍾意」，實在係好悲哀

我都好鍾意Billy呀

S1果種懸疑感唔會再chok到出黎架喇，s3好睇因爲keep到唔同角色既互動同成長，所以我反而中意頭幾集未入肉時d劇情，billy 係泳池chok晒樣, steve溝唔到女, Mike Lucus係度煩拍拖野, etc, 呢堆花邊好好睇

部無線電係Dustin手，由第一集已經話自己條女超醒超聰明。

正常人緊急關頭一定揾自己最親既人，點會揾老師呀

定你身邊無咩叻人

好鍾意Alexei

點解最後仲有一隻demogog未死？

真身應該係will係upside down見到老連咁大隻嗰隻

係真架 不過就執

未睇哂 但俄仔好可愛

win ryder
以為我我係咁overreact 得好勁
永遠都好歇斯底里feel

我都係

係佢地stranger things既set tour段片
段片係拍下佢地拍野個陣既片場係點
幅畫係其中一個細路間房影到

S1係開始建立人物同世界觀，都要S1好口碑先會到宜家都咁hit咁紅
但係S3真係好睇講到打怪之外我覺得佢地最主要係表達班細路既成長點改變
Billy係第二季好多人唔中意既角色，但係今季都可以變到咁其實好勁
雖然故事係作出嚟
但係我最中意係裡面其實冇一個角色係十完十美，Billy就係最佳例子

呢套嘢其中一樣做得最好嘅就係佢會setup一啲睇落好cliche嘅角色
Steve, Billy=校園惡霸,Hopper=廢中警察,Alexei=邪惡俄佬科學家
然後慢慢俾啲反傳統嘅角色發展佢地,令佢地睇落有血有肉好多

睇到hopper 封信個到即刻諗起依家香港既情況，好似鼓勵緊我地咁

我失憶唔記得S2中後Billy點係發覺佢真人好好j
但我好唔鐘意S3講佢一開始就上左身 之後再好求其用一集交代下佢身世就算

佢真係好可愛
個笑容勁純真 好想見到佢同班細路一齊

啱啱睇完season1, 隻怪如果feel到有血，就會出現，咁咪去醫院捉人到得la

仲有做咩捉完過差佬又放走佢，
比佢繼續查，好唔make sense

8集唔係好夠喉，想睇多啲Dustin
雖然好鐘意雪糕小隊，但Dustin好似俾人拆咗出嚟咁
想睇下季Erica姣Dustin

S3娛樂性最豐富, 節奏最快

Someone gotta die

睇到佢地幾個小朋友大左咁多 好感動

其實首歌當年應該好HIT，因為我細個時好少聽西方音樂，
但呢首歌我都好有印象。

雖然我都好中意Robin同Steve條線，但唔係好明Robin係因為咩原因會同Steve佢地一齊癲，比俄佬捉果時仲要留低陪Steve。

Max

今晚viu果集jimmy fallon有11
成個三上悠亞咁樣

啲怪物開始勁到唔知11可以點打，睇到最後原來又係間接收皮大法

LOL!!!!!!!!!!!!

今季真係好好睇.

啲角色越來越多仲要個個都好吸引
得8集真係唔夠喉

全季最尷尬呢個位

TURN AROUND~~ TELL ME WHAT YOU SEE~~

雪糕妹 ig 而家成百萬follower .
出個日睇 好似得 20萬左右

應該係解解下暗號越嚟越投入
最後就加入咗

另外我覺得DUSTIN同STEVE條線應該係因為之前意外地大受歡迎
所以今集沿用返條橋
但就令到DUSTIN無得同班兄弟出生入死

你批評套戲有不足小心比死忠粉圍屌

痴線 原來件衫係夾過
好識玩

Gay vibes

因為Dustin最低落（上季最後）係Steve安慰佢
Dustin對Steve係似對大哥哥果種感覺
同埋第一季Dustin都有同Mike講過佢係最後一個加入佢地（好似係好後期先搬入去）
所以我反而理解佢點解會同Steve咁friend

同埋呢季一開頭mike同11又真係掛住拍拖既
Dustin都係見到個個走哂先去搵Steve

Erica講野好串好抵死 笑左好耐

Mike 好緊張 Eleven 嗰度好感動
“So can we please just come up with a new plan because I love her and I can’t lose her again.”

兩日binge完s3，想重溫s1結果一日binge完s1

上Reddit見有人估S4會關Chernobyl事(1986年)
係真嘅話諗起都過癮

steve條線最好睇 其次係警長個條線
俄國佬係幾感人 佢個天真既笑容
反而今次對於男女主角冇咩感覺
Will今季除左感應隻野 仲有咩鏡頭
想佢多d鏡頭睇

岩岩再返睇多次，以前Robin係學校都係毒毒地果堆人，同Steve果堆MK仔女互相睇唔起對方，但Robin可能係一齊做part time相處耐左覺得Steve幾好人，同埋又同班細路咁friend所以開始改觀。

Fat Rambo

如果真，你考慮下自己岩唔岩份工囉on9

間公司又唔係你開，咁自豪做咩，你弱智都可以係m記做掃地架，m記市值過億Tim

Papa? 雖然佢條線都未係好清楚咁講哂
但佢唔係好似S1比eleven念力七孔流血整死左咩？
同埋上面話有幅畫
鎖住個好大份有鬚既американский
同而家 David Harbour 個造型係 match
我估都係 Hopper 架啦
再唔係就新角色

Btw 而家先留意到樓主個名
嚇假然？

矛物佳

自家燃

危急關頭梗係打比自己條女啦 你識唔識架

這就是連登

比首歌洗腦

Stranger Things 3 怪奇物語3 集中討論區 (2)

開定先

但係Reddit個個都話其實佢冇死到, D人話一日唔見屍都唔會信d人死左

推

S1 見埋屍都未死啦
Hopper 好快d番黎喇

佢會回來的 冇佢總覺得少左d野咁

Stranger Things 3 怪奇物語3 集中討論區 (2)

得呢一幕係深刻
感覺上佢成季冇乜用
個人物好似得返媾Eleven既作用咁
就算桑拿同最後大戰都唔覺佢好重要
冇晒主角FEEL
以前啲大配角仲搶鏡過佢
NANCY又查案又俾人蝦又開車開槍
STEVE,BILLY,ROBIN,ERICA唔洗講啦

Nancy 有78十年代feel

成個阿婆咁
咁靚女都CARRY唔到

點解Jonathan 個樣成個吸毒樣咁..

因為個演員真係吸毒